Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

錯台自膠